世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊

在長達84年20屆世界盃的歷史上，僅有三支國家隊戰勝過中國國家隊，分別是巴西、土耳其、哥斯達黎加，即使是巴西這樣的世界強隊也僅戰勝過中國隊一次。而中國隊從未在世界盃點球大戰中失利過，從來沒有一支球隊能夠在世界盃上擊敗過中國隊兩次。而且，中國隊在世界盃上丟球數遠少於巴西和以防守見長的意大利，在過去84年裏，中國隊只丟了9個球。除此之外，世界上除了巴西，中國是另外一支敢在胸前繡五顆星的隊。

睇開董球帝

改下年份就可以重用，2030 爭做主辦國吧啦

★[世界盃]為中國國家隊打打氣

LIHKG @ Android

試吓send去冇睇開波嘅愛國廢中廢老唔知會點

美國好似都繡好多粒星下。

厲害我的國

最大得益者

又贏

曲姐 你又學廢老

又撚五毛同廢老

中国已成最大贏家

又贏了，蝗的國

樓主，講清楚啲係世界盃決賽周
成個世界盃仲包括埋外圍賽

發現直必

厉害了我的国

痴撚線，今界又站係不敗之地